屯市間譚仔三哥嘅三小辣 真係好辣

話說 我琴日同個朋友一齊去屯市間譚仔三哥食嘢
坐低之後就嗌左碗竹笙 牛丸三小辣
唔洗五分鐘 碗嘢已經送到黎我面前
正當我係到埋頭苦幹 品嚐我碗米線個陣
有兩個身影係我前面坐低 唔洗審一定係搭枱啦
於是我都無點理佢地 繼續Shushu聲咁食米線
之後就聽到兩把聲：

：Bb啊 你想食咩啊？我諗唔到食咩好啊
：竹笙牛丸囉 我記得你鍾意食竹笙架
：抵錫 好啦 就食竹笙牛丸！
：抵錫係咪要嘴返啖先？Muah~

當時我心諗又會咁橋 同我食一樣嘅 基於出奇心之際
抬頭一望 咦？前面兩個人都係無波 平嘅
再望上啲佢地個樣 Dllm 基Couple黎嘅
仲不停咁係我面前錫黎錫去 嚇到我嘴個啖米線噴左出黎
呢個時候 我發現對基Couple怒睥緊我 似係想郁9我
我呆左0.333秒 然後即刻轉過頭同我朋友講：

咳咳咳... 哇！好辣好辣 譚仔三哥嘅三小辣咁鬼辣嘅！辣到我噴曬嘢 好辣啊~

就係咁 我好彩避過左一劫。

唔錯

以上文章紅字為重點